雷神 祝大家2018繼續食好西！

雷神在此
賜大家 金舌頭
祝大家 8事順利
繼續食好西

做搵好工
股票行運一條龍

喜呀 喜呀 喜
喜呀 喜呀 喜

邊撚個雷神呀 死返入你老母個西度啦

fat gum 新年快樂